台灣當局指繼續承認BNO為旅行證件

台灣當局表示，繼續承認英國國民(海外)護照、即BNO為旅行證件。

陸委會及移民署回覆查詢時指，現行《香港澳門關係條例》及相關法規未變，仍可使用BNO申請入台證等，出入境證件到台灣；而已經憑BNO到台灣的港人，停留或居留台灣的權利未受影響。陸委會又呼籲，北京及香港當局依法保障港人自由權利。

英國早前宣布，開放予合資格港人申請BNO簽證移民。在北京，外交部其後宣布不再承認BNO作為旅行證件及身份證明；特區政府亦指不能再用BNO在香港出入境。

係唔係話長榮唔認？

台灣

特區呢

長榮大, 定政府大？

一個中國？笑L死，支那連入境政策都管唔到學人講台灣係中國一部分

台灣政府 唔撚係 乜乜當局，佢老母個香港政府完全冇認受性就應該叫 香港當局

特區廢到香港人比人殺左無得追究

一個中國去咗邊

SORRY

之前篇報導語焉不詳，如果話係往香港班機唔接受BNO 係無可厚非。

好快禁香港飛去台灣
反制措施

重覆返小三通之前既情況
中國同台灣之間無直航, 要係香港轉機

將來台灣同香港無直航
係廈門 / 東京 轉機

唔可以怪長榮，佢當初擔心你唔可以入境香港啫。

垃圾航空